呢個youtube channel好睇過人在野

每次睇bear grylls生食變態野總係覺得假假地
邊有可能食咁多都未死
呢個channel入面就影東南亞d土人食青蛙、蛇、 蠍子之類
雖然多數熟食
至少真實好多
下面呢套食燒巨型蜥蜴

好癲

黐線在食得好自然
睇完反胃到個胃有d唔舒服

捉完好似細隻左咁多

Man vs wild 純粹係教育節目

啲野預早由 production team 擺去嗰度比佢食

呢套食變色龍